點樣可以根治頭瘡？

成日落雪